# Слияние отсортированных файлов

Тестовое задание для Focus Start.  
Слияние отсортированных файлов.  

## Инструкция по сборке
Этот проект можно собрать с помощью системы сборки Apache Maven  
**mvn clean install**  
Maven создаст jar файл в поддиректории target  
и положит необходимые внешние библиотеки в директорию target/lib.  

## Инструкция по запуску  
Jar файл можно запустить как  
**java -jar sort-it.jar**  
Запустите без аргументов или с ключом -h чтобы увидеть краткое руководство по использованию.  

## Детали задания
Если входные файлы не являются отсортированными, программа сортирует сколько может  
и выводит в лог информацию о том, что файлы повреждены.  
На выходе получится отсортированный файл, но в нем может не быть некоторых данных  
из входных файлов (тех, что нарушали требуемый порядок).  
